【4月新番】本田小狼與我

由 トネ・コーケン所著、博繪製插圖的輕小說《本田小狼與我》，宣布將推出電視動畫，2021年4月7日開播。

故事簡介：

小熊是一名就讀山梨縣高中的女孩子。舉目無親，也沒有朋友和興趣，日子一無所有的她，獲得了一輛中古的 Super Cub。初次騎機車上學、沒油、繞路而行──光是這樣的小事，就令她有種稍稍進行了一場冒險的感覺。

對些微變化感到滿意的小熊，同學禮子找她攀談：「我也是騎機車上學。妳要看嗎？」一輛本田小狼讓她的世界綻放了小小的光輝。這便是孤苦伶仃的女孩子和世上最優秀的機車之間，編織而成的一段日常與友情的故事。

PV

STAFF
原作：トネ・コーケン
插圖：博
監督：藤井俊郎
系列構成、脚本：根元歳三
角色設定：今西亨
色彩設計：大西峰代
美術設定：多田周平
美術監督：須江信人
撮影監督：浅川茂輝
背景：草薙
編集：齋藤朱里
協力・監修：本田技研工業株式会社
音楽：石川智久・ZAQ
制作：スタジオ KAI
製作：ベアモータース

CAST
小熊：夜道雪
禮子：七瀨彩夏
惠庭椎：日岡夏美

官網

有大水喉應該幾dum本，木棉花有得睇

今季食糧

依套唔錯

今集話咁快就睇完

希望之後保持倒

睇得出幾有米

節奏慢到，但又覺得幾治癒
主角一開到車成個畫面顏色都變曬

幾靚 有療癒feel 唔知啲色係咪特燈整有啲怪 同埋女主角孤兒嚟?

有人開
今季難民

正呀...有人開PO
套野應該本田有課金

比想像中氣氛做得仲要好，望架車個表情舒服到

作畫好細緻

我係剛睇完搖曳露營過來的

山梨縣啲JK 咁多娛樂，又露營又踩車

今季黑馬

STUDIO KAI做完馬娘接呢套，幾有野心

PV到今集用咗3首德布西，如果之後配樂都用咁多古典就正

山梨縣D JK特別勁, 一次就考到牌

識嘢喎，不過Debussy唔算係古典應該係印象派係嗰年代係好潮既一派

Zaq

不用分咁細
再近代既stravinsky叫自己新古典派
反正同一脈絡發展下既contemporary classical music都係果班古典音樂愛好者聽

題外話 電影lily chou-chou都引用過debussy arabesque 營造ethereal既氣氛

唔駛路試應該易好多

原來日本考50cc以下唔洗路試，咁真係正，如果可以移民去日本我都想考返個去露營

未睇 請問對比芝麻凜如何
我最愛芝麻凜❤️🛵
⛺️

dls 女主個牌真係就咁呃返黎

完美接露營

原付牌限制極多，唔好諗住好似好好。呢種車基本係送外賣Lv黎，雖然想考

公路唔上得 所以芝麻 最後返屋企要兜大圈

有d興趣追依套

唔係你講到咁誇，例如伊豆縱貫道嘅伊豆中央道路段已經唔係自專道，國道1號Bypass都冇，原付冇禁，只係你想慢遊唔俾人推就可以揸舊道。

[edit] 反而中部縱貫道就真係快但兜咗個圈，中間最後一段今年遲啲先開；一般道經市區，一條直線。想慳錢咪都可以揀呢埋呢啲免費路，又會有道の駅。

呢套好睇 十卜十卜

呢套如果 set 喺小海線就會再升華啲

睇完第一集
幾唔錯

冇得比較
唔同style

無睇，但係呢架super cub 應該125 或者150cc

本田小狼也稱本田幼獸（日語：ホンダ・カブ，Honda Cub）是由本田公司在1958年所推出的50毫升四衝程兩輪摩托車發展而來的一個摩托車系列，至2017年為止已經銷售了近1億台，是世界上銷量最大的交通工具

應該50cc

女主果個牌應該係最基本果隻原付牌，所以一定係50

第一集幾好, 希望唔係胃痛番...

呢套d 3d cgi 風格同露營咁似嘅
畫風有少少陰沉，但整體上畫得幾細緻幾正
Honda 科水應該都唔擔心

睇標題以為講動物
Lm最鍾意睇呢類動畫

好撚好睇

好正，留個名先

好好睇

作畫好撚癲，追
日常番，好似描寫毒女心境，追

睇咗wiki又係未完 ，屌
見女主聽到話死過人，即買，佢係咪睇唔開
想同女主做朋友

估唔到都幾好睇

睇完好空虛，好想喺生活中做啲新嘗試然後沉迷落去

節奏都幾慢
但我鐘意

佢夠想買新車啦, 唔夠錢嘛

但架車撞死過3個人都唔洗劏會唔會太堅?

想睇小熊同凜係馬路相遇, 然後變朋友

係喎，唔記得佢無錢
以為佢無家人，食飯一個人，又話自己無夢想
就自殺

真
可能係鄉村地方同細鋪，整好就算

第一集有d抑壓
不過感覺好舒服

估唔到

btw，回覆通知會睇到四重頭廿字內容
不過呢套我唔介意劇透

ching都幾勁
睇咗咁多作品，成日見你開post
睇一套都用咗唔少時間

btw劇透既話 都要四重，講到199，梳

佢仲要寫好多分析，真係幾勁下

今季大家睇既咪又差唔多，呢套咁舒服講咩勁唔勁

樓主hi

咩樹

繼承露營+のんのんびより

推

晚安

重睇先知今集讀英文個角色係預告標題

同埋讀既英文句子同電單車有關
仲同女主最後句 小狼會帶我去邊 有呼應

女主聲優幾鐘意電單車咁

音效好細緻好少見有動畫咁注重音效

差啲變第四人

有冇人睇完第一集已經想學揸電單車

想買復古車多過學揸
不過香港地邊有位擺屋企門前

想去日本自駕遊

排筆試先

出乎意料地幾好睇
放左工臨訓覺果陣睇感覺好好

睇完想出架super cub

小熊聲優

個作者套幼女漫畫好似幾好睇，啲水彩畫好靚

呢套都講咗動畫化

Suzuki世界第一！

香港揸會死

美式洗車

果套仲正
明日同學的水手服

原來op係nano. RIPE詞曲，真．non non精神續作

開波

好彩係ff, 冇人彩就好尷

禮子應該都會理佢

有d位幾似早期新海誠咁

女主真毒

留個名先

剛剛先睇完第一集...女主對著自己部車傻笑...都應該係好多第一次自己買車的人都會咁做.......

同埋第一集...係便利店壞車....都好寫實.......

好睇 !!!

真係嚇死即刻柒到唔敢睇

開頭以為阿叔部車咁平賣比女主...會係因為一D好Leung 的藉口...
(啫係好似..女主個樣好似佢死咗個孫果D......)

第二集都好正
特別係車聲
女主配得比想像中好
Ed又唔錯

啲同學識電單車有啲意外

原付過感應式信號唔知會唔會做下唔轉燈

岩岩係片尾睇到動畫入既地點係邊，立即就係google map 搵

禮子自己走先

有少少搵返當年睇南極既感覺

一無所有的我，開始踏上旅途

今集bgm

一次睇咗兩集好想考多個電單車牌

好正
康打世界第一

5錯的 睇完幾c服

但女主角生活好似好慘 咁細個就得一個人 ， 學校唔使有監護人？生活費又邊度黎？

好靚哦

學費獎學金 生活費借免息學債

Tune 色有用心 ，原本生活灰灰沉沉，坐上架車即良變鮮艷彩色
但之後又灰返

想申請做佢長腿叔叔

本田俾左幾多錢

啱啱睇完南極同露營
希望呢套可以填補下空虛感

見佢食野都好悶 朝朝蘋果汁麵包
飯就加個汁包就算
營養不良啊

睇完好想有咁既生活, 香港真係太迫同多人...

單純生活黎講好寫意 好想有機會可以得自己一個人望住架車傻笑

你肯定?
原作設定佢屋企連電視電腦都冇 手機都冇上網
唯一娛樂係收音機聽古典音樂

呢套同露營比 主角起手真係hardcore好多

後面嗰句好撚認同

d同學仔話題都係電視綜藝、上網睇片，點搭嗲

架cub同佢一樣都係孤獨冇人要，互相救贖

第二集都OK
女二幾好人

節奏少少怪，倒汁落飯都係
開頭學生行路有啲唔自然，之後重用

上面ching搵到實境好勁

所以咪平胸

仲要唔叮熱

上一套睇既電單車動畫係爆音少女
個時仲試緊26牌
宜家車都賣埋
睇到呢d動畫就想兜風
女主架honda club腳撻好正
不過女主咁細粒咁瘦,撻車都應該幾辛苦

日本啲小城市環境好正，香港又多車啲人又心急，不了

香港多大車
大車見你細車一定恰
路又爛
岩岩睇完第一集
完全明白最後女主撻唔著車個感受
我以前個間腳撻加電撻
一到冬天或者耐無揸
一定要撻返起馬15分鐘架車先著(開埋風chock,姐係好似女主係便利店出面睇說明書最後扭個粒掣)
架左車又要要d時間去暖一暖架車
撻車成身汗真係好辛苦